一把專門設計用來攻擊＆防衛的雨傘

Unbreakable® Umbrella from NTOI (Never-Thought-of-It Enterprises)防身雨傘正品。

真正美國Never-Thought-of-It Enterprises公司出品的。

這是一把專門設計用來攻擊＆防衛的雨傘。跟一般野外求生傘不同。設計是用來打人跟防衛的, 雨傘只是附屬功能。

傘尖合金金屬頭, 可刺穿任何布類纖維。

目前捷運事件後, 台灣是最需要這個產品的國家！
正常雨傘外, 強化的特殊玻璃纖維傘骨架, 使它變成隨身的防身工具。可攜帶至捷運, 飛機, 公車等公共交通工具。
可放置小客車內防止逼不得以行車糾紛或酒醉暴徒。